20南亞漢旺角圍毆打死32歲同鄉 警改列謀殺

警方今日早上再拘捕多一名25歲南亞漢，與昨晚被捕兩名同鄉（25及26歲）涉嫌謀殺被扣查，警方正追緝其餘在逃兇徒，並安排驗屍，以確定死者的死因。

南亞假難民內訌釀命案，聲請巴漢遭同鄉鐵枝擊斃。一名持「行街紙」的巴基斯坦男子，上周六晚上，在大角咀街頭遭20名同鄉伏擊，其中4至5名南亞漢手持鐵枝向他狂毆，事主頭部重創，全身遍體鱗傷，延至昨午不治，警方列作謀殺案，由西九龍總區反黑組接手調查，當晚在大角咀拘捕一名持「行街紙」的巴漢，正追緝餘黨，相信死者得罪同鄉種下仇怨，有人糾結同鄉伏擊施以報復。

遇襲身亡的巴基斯坦男子AZIZ，32歲，以酷刑聲請名義提出免遣返申請，獲「行街紙」留港，與同鄉聚居於大角咀劏房。上周六晚上7時許，事主途經大角咀詩歌舞街休憩公園時遇伏，約20名南亞大漢衝出向他襲擊。據現場消息指，兇徒中有4、5人揮舞鐵枝狂毆，事主寡不敵眾，頭部和手及嚴重受傷，大量出血。兇徒得手後四散而逃，途人見狀報警。救護員將傷者送院急救，情況危殆，警方列作襲擊案。

至昨午5時46分，傷者傷重不治，交由西九龍總區反黑組調查。調查顯示，案件涉及大角咀聚居的巴基斯坦聲請者生活圈，死者生前與一名同樣持「行街紙」巴漢結仇，兩人原本是一起逃離家鄉來港「搵食」的朋友，卻因利益紛爭反目成仇，有人糾黨尋仇，令事主死於同鄉刀下。反黑組探員於昨晚7時許，掩至大角咀拘捕一名巴籍聲請漢，並於另一地點再拘一名涉嫌南亞漢。

一次過冇21件

可唔可以遺返佢地 係到搞完事仲要養埋佢地

同鄉好波

蝻亞 加一分

AZIZ 點讀 ???

BTW, 巴基斯坦佬好鐘意溝賓賓, 話好好砌

葉問都要收皮

渠頭 好扮唔扮走去扮蝻狗

死一件清20個，真心好波

條1/8

踢晒班垃圾走啦屌你老母香港政府

荒死唔係為左果一萬幾千甚至一千幾百殺人咩
留呢班友係到？